zei ze, zonder zelfs maar om te kijken.
'Ik haal de beul zelf,' zei de koning gretig, en hij gehaast vertrokken.
Alice dacht dat ze net zo goed terug kon gaan en kon zien hoe het spel verliep verder, terwijl ze de stem van de Koningin in de verte hoorde, gillend passie.
Ze had haar zin drie van de spelers al gehoord geëxecuteerd omdat ze hun bochten hadden gemist, en ze vond de blik niet leuk van alles, omdat het spel zo verwarrend was dat ze het nooit wist of het haar beurt was of niet.
Dus ging ze op zoek naar haar egel.
